今晚就係摩daddy教訓so9既時侯

暴聯準備受死未

LM待笑

笑撚死
食十二碼啦 摩9

教你老母啦

問過我地費sir買起既球證未

一分鐘都冇上面兩條柒頭就柒

1:2

兒子生性病父倍感安慰

咁撚快三球

會唔會今場多過十球

真 笑撚死

痴撚線四分鐘都冇就兩球

紅埋

兒子準備帶帽

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

支持Daddy 鏟草

準備大炒7,8球

曼區仲話 daddy 教到曼聯無希望

長傳急攻 。。。。